其實基沙文算係咩角色

一直都唔清楚

半個世三

Overrated

腳法二線頭
射波二線頭
傳波二線中
體能三線尾
無球走位三線中

有冇睇佢打反擊 勁到痴線 一下長傳 痴落黎再爆邊

起碼全部一線尾

痴落黎爆邊，艾朗連濃都得啦

你睇多幾場先啦 佢仲要過到人嫁 唔係屈速咁簡單 打反擊好強勁

體能個度得啖笑
邊有咁差

Winning 好用過美欺

馬體個個都係死波牛黎 成個打法就係防反 勁注重防守 一有波就一腳比沙皮狗同基沙文

體能三線尾

跑咗成場，體能三線尾

馬體會逼搶痴線過利物浦，體能會差？

咁又唔係好痴線 死利狗集中搶半場 下半場食曬屎 馬體平均好多

記得上年有報導話佢出場時間係西甲最多定馬體入面最多 點會體能差

世十左右啦

佢射術幾好
傳波都得 成日反撃時控得實個波比直線
走位都ok 加上佢又快

睇過幾場佢似係打九號半 似以前托迪嗰種會製造機會之餘仲會不斷搵空位控球進攻

想打體質

比人撞一撞就失晒平衡

佢好敏捷 係唔大隻 但唔易仆

翼又唔似翼
前鋒又唔似前鋒

9號半

我都守死佢

19仔/超級連結人

同意
最多係港甲質素

反擊amc

琴晚張heat map

缺點要搵都有 腳頭唔重 速度唔快

同意
最多係港超質素
編輯

肯用自己2志未

教訓賓斯馬ok?

射波幾勁成日拎角度 好冷靜

印象中佢都入唔少中遠距離世界波喎

射走左歐聯

覺得佢carry唔起下體

頭槌好撚勁

利物浦拎住半個歐聯冠軍，馬體會係邊？

佢打ss勁到仆街
佢有一個中鋒遮住佢幫佢分散對方後衛注意力
就勁到仆街

幾年歐聯輸畀皇馬都係輸體能喎

弱化版山齊士

咪係
雲爺爺都屌打馬體會啦

雲加會教訓佢

半主角

咁都幾弱

靠基奧特先有貨交

你都on99

技術上同世三 屁馬差唔多

專打中短期進攻

法國連加特

壇長高速來回球

尼馬都算 基沙文似係俾下體迷同西甲奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過基沙文